究竟當年「藍色生死戀」有幾紅？

個個c 9 都識

一講韓劇第一刻呢套野

有幾紅？

紅到係亞視播都有人睇

亞視有咩？

一啲都唔紅
因為佢藍色

突發

笑

當年亞視同無線叮噹馬頭

?

C9 韓劇始祖
因為佢個個轉哂有車有瘤既韓劇

講開又講，當年套順風婦產科笑到我仆街

紅到今時今日都有人為佢開post

大長今，浪漫滿屋同天國的階梯會唔會紅過藍色生死戀

我都有睇
難得好喜劇

以前訓唔著零晨會重播

呢套堅好睇

呢套真係好好睇

有一集講診所裝防盜系統

做人不要太TVB

紅到我寵豆男人老狗都買黎睇

呢套有車冇瘤有雪景

以前睇過既巴打
不妨聽番睇下有冇勾起你既memory

亞視係播《天橋風雲》：以時裝設計為主商戰題材劇集

元斌屈機到。。。

補充：亞視係播過《冬日戀曲》、《夏日香氣》

個女主唔係血癌咩
定我記錯左

浪漫滿屋呢
天國的階梯呢

時裝版《皆大歡喜》，惡搞《天國的階梯》個名做《天國的雞批》

天國的雞批係咪紅啲
老豆有時都講成俊哥

春日華爾茲係無線播

呢套係因為無視播姐
藍色生死戀果時 都好紅架
不過我個人覺得兩套不相伯仲

敗犬男大聯盟

浪漫滿屋呢

唔夠做啦

台劇就流星花園

睇到笑

亞視播過嗰套？
成家人食住飯追

好似係眼癌？

宜家即刻上網睇先

唔好！喊撚死你！

亞視套愛上女主播先正

首主題曲Reason

套野根本曲線叫人買保險

順風婦產科勁撚好睇
最初係喺國際台播先
逢星期六630pm
細個集集追

好似有4集？
春夏秋冬

唔敢再睇多次既劇
睇聽d歌都想喊

有死人有爭仔有撞車有生癌 老媽子超鍾意呢套